{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502619",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "똘이네집"
    },
    "text": "トリの家 (똘이네집)\\n\n全羅北道群山市新栄洞6-29\\n\n韓国料理-チゲ専門 , 07:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 20席/部屋:1つ , 群山の郷土料理の一つであるチョルボク料理を専門とするところは、辛い味のメウンタンに味噌を入れて濃厚な味を出したチョルボクタンとカリッと揚げたチョルボク天ぷらが代表メニューとして知られている。 ここではスープと天ぷらを一つずつ頼むのがおすすめだ。 チョルボクタンは辛さと香ばしい味が感じられ、天ぷらはカリッと香ばしい味で誰でも楽しめる。 肉と野菜が豊富に含まれており、栄養も十分だ。 ここでは群山の伝統を味わいたいならぜひ立ち寄ってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "トリの家はどの地域にありますか？",
            "answer": "トリの家は全羅北道群山市にあります。"
        },
        {
            "question": "トリの家ではどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "トリの家では韓国料理のチゲ専門の料理を提供しています。特にチョルボク料理が有名です。"
        },
        {
            "question": "トリの家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トリの家の営業時間は午前7時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "トリの家は何日でも営業していますか？",
            "answer": "トリの家は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "トリの家の席数は何席ありますか？",
            "answer": "トリの家には20席あります。"
        },
        {
            "question": "トリの家には個室がありますか？",
            "answer": "トリの家には1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "トリの家の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "トリの家の代表的なメニューはチョルボクタンとチョルボク天ぷらです。"
        },
        {
            "question": "チョルボクタンとはどんな料理ですか？",
            "answer": "チョルボクタンは辛さと香ばしい味が感じられる群山の郷土料理です。"
        },
        {
            "question": "チョルボク天ぷらとはどんな料理ですか？",
            "answer": "チョルボク天ぷらはカリッと揚げた群山の郷土料理です。"
        },
        {
            "question": "トリの家ではどのように料理を注文するのがおすすめですか？",
            "answer": "トリの家ではスープと天ぷらを一つずつ注文するのがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "トリの家の料理にはどんな食材が使われていますか？",
            "answer": "トリの家の料理には肉と野菜が豊富に使われています。"
        },
        {
            "question": "トリの家で群山の伝統を味わいたいならどうすればいいですか？",
            "answer": "トリの家に立ち寄って、チョルボク料理を楽しむことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 409
    }
}